\documentclass[pdftex,12pt,a4paper]{report}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyvrb}
\fvset{xleftmargin=2em}


\usepackage[utf8]{inputenc} % isto é um comentário
\usepackage[portuges]{babel}


\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}





\begin{document}

\input{./report/title.tex}
\begin{abstract}
O presente documento incide sobre a implementação do projeto \emph{CloudShell},
um sistema partilhado de \textit{pay-per-use} como os que tipicamente são usados
em ambientes \emph{cloud}.  A \emph{CloudShell}, é implementada em \emph{C}. Neste
documento estarão relatados os procedimentos necessários à implementação da
\emph{CloudShell}, desde especificação do que cada modulo faz, as decisões por nos
tomadas na elaboração da \emph{cloud}, testes efetuados e os resultados obtidos, bem
como a discussão dos resultados e conclusões obtidas.
\end{abstract}

\tableofcontents

\input{./report/chapters/introducao}
\input{./report/chapters/cap2}
\input{./report/chapters/cap3}
%\input{./report/chapters/cap4}
%\input{./report/chapters/conclusao}

\end {document}


